[車區] Chelsea VS Man City

Come on Chelsea

安後備救世

好似好耐無見 Luiz

Bye bye Baka cheek musonda

巴閪垃圾食屎啦

閪班牙人殺宮清全家

巴閪人殺你全家

偉大的安神請打救垃圾車以及一眾車狗們

求link

Odoi今次對位係Walker
見真單

冇台播啊
睇文字喇

Long time no love post
LM

英國本土都唔播?

Odoi今日要成名了

係咪可以慶祝定先

Odoi 首名入球

29達

VAR is back for this #CommunityShield game.

[ChelseaTV] acestream://15f7a2a5cc65e3a82e12f52b054351e4c03dc52d
[BT Sport] acestream://24f0be49a80a57ac98722825a4c1097bea1a304b
[BT Sport] acestream://5b89b2110f59df69d3693ad6f9e5525e36bd177b

Odio仔新世三

今場之後hazard乖乖打sub

lm

Phil Foden Vs Hudson Odoi

青訓對決

件衫好7阿

捧盃

有LINK請開心SHARE

acestream://24f0be49a80a57ac98722825a4c1097bea1a304b

Lm

依家係咪已經唔興用sopcast睇波?

sopcast除左慢1分鐘之外真係全面屌打acestream

唔覺，Acestream好用好多

對面石頭咁快歸隊

用acestream好撚lag，已經係用新機

廢蘭癲奴幾好人WO~
主動行去同每個小朋友握手

煙剷企門口勁似工作人員

你上網問題咋?

Big game

掌摑法比

哥狗個look 好似出街食飯咁

出場

睇sopcast,flash又完全無問題

係acestream唔撚得

Odoi呢個年紀拖細路好似拖住自己細佬咁

又話要著老西

屌，平時比SOP LINK既我
宜家搵唔到LINK

希望卡巴叔唔好派膠

odoi上位戰

sop://

準備比人爆兩邊

對舊東家梗係要送禮

對面出哂sane b.silva同mahrez🤔

Let go

會唔會第一場就由煙蛇變煙狗

攞到社區盾就無運行

叫定沙狗先

個頂層空到

上年好有運行

對面full team咁濟

CHO

CHO撚完比爾連 今場撚獲加

屌 左膠耶撚黎

Jorginho

係咪車仔個邊賣曬曼個邊賣唔曬

開波~

左真

幾鐘意佐丹奴 感覺佢好乖仔

求LINK

大家都出一個青訓

有VAR

Yes

可以屈角球刷十二碼了

牙朗跑得咁快上左去

係倫敦打 唔出奇

29...

又可以怒屌法比啦 仲要鏝前面3個正選黎

跌X1

兩邊都係膠龍

Acestream有時會lag

巴克夠撞

又跌

女人達

29

特別項目：莫拉達全場跌倒次數
小 9.5 大

法比真係紙板嚟

迫幾下就甩

垃圾達一攞就甩

2分鐘比人禁住屌了

TaT

All in大

完全唔夠搶

1次了

唔識踢控傳

莫拉達踢咗成年都唔識用身位

控甩x1

個前鋒咁撚廢既
唔識玩一腳彈

半場都過唔到

Sane係咪戴假髮

鐘ching

法比

左仔

巴巴克利好硬淨

法比幾時死

巴鳩利搶左好多波喎

法比先岩

面對面傳要挑高波

起碼硬淨先啦

法比快D死

左

法比係咪on9

任爆

開季第一場，梗要入黎傾下!

法比收鳩皮啦

咁多平安鐘

屌你咩sex

法比痴邊條線

屌你老未法比懶撚到
郁都唔郁下有波就踢開

巴克睇落對版嘅

見到女人達就唔撚開胃 波都未識停

唔知隔咗咁耐，仲有無人話我分身呢

馬列斯勁到

幫曼城開季起機

勁到

大炒格

開波唔夠10分鐘 法比已經唔知死左幾多次

自爆格

cho想一騎

冇法國幫、比利時幫
打碌撚咩

岩架啦

barkley not bad

屌你無吹企係度睇波

條中埸防守

馬列斯d傳波都幾毒

牙朗成日上左去唔撚返黎

巴克利真心好on9

李城

冇簡迪條中場線唔掂

因為全世界
連阿朗都認為自己犯規

有法比係到 巴克利睇落幾勁

速度完全唔夠曼城黎

冇夏薩特前線死撚曬

阿朗企近中間既

巴克利肯迫肯搶都幾好

Finally some lovely build-up play from Chelsea, patiently keeping possession before finding a gap in City’s defence. Unfortunately Pedro is just offside.

0-0 [11']

#CommunityShield

on9

Pedro

有無電話link？

達狗想點呀
以為自己世三

做多咗啦女人

達想帶波上又唔識突破

睇唔到人

艾馬神爭氣啦屌
連阿朗都爭唔贏

屌

有彈彈波都射左

廢達成日死推做乜9

法比今日做乜鳩?

阿古獸1-0

人地4個一線翼
我地就一個一線，一個10場波一場一線，一個前一線同一個未來一線

遲d法比sub 條中場應該會好好多

干提返黎打法比個位定巴克利個位

456

達狗轉個身要用3-4 腳

不意外

巴克利等放直線
個空位都出左黎
柒達望都唔望

我睇緊乜柒

jorginho

輕輕鬆鬆

踢緊乜9

空到

痴線，達狗廢到仆街

中場同後防條GAP大到

任射

魯迪加失位

Jm9

中場一穿就死

乜撚防守，球球都係無人逼

個foden係咁推無人理

輸都好 比班高層知要補強

干蛇球賽

無人埋去迫

條中場完場係任人過

中場workrate 太低

咪傻

留條中路比人任推
第2,3次喇

咪又係掃一堆垃圾返黎

對面新仔推左大半場

好似無陣咁 sarri ball係咪要build多半年

冇人Mark阿古路
冇人畀壓力

仲有幾日 補幾個DLLM比你

阿古獸射番國家隊個龍報仇

要456了

無左kante 等比456

輕鬆過人地操練

隊波好廢

中場零防守

2018-19車路士劇本

沙sir > 沙狗（12月）> 蘇拿

你以為啦
垃圾車轉會窗完左啦

半場希望射到3球

出法比真係打少個

都係買二三線

嘩條中場空到呢

mc 逼到做唔到野

差幾班波，點踢

暫時睇煙剷d防守戰術唔係好理兩邊咁
成日見兩閘位空晒，防守縮到好窄

西女人點會

法比同佐真奴唔可以同場

個前鋒廢到完全唔識形容
到而家咁多球到佢腳都係斷哂

仲有人ff會買勁人

dllm is coming

算啦季季都係咁講
季季都係買d廢野
一季都用唔到
巴膠

啲波好慢 又成日就甩就甩咁
軌一向踢法

有冇掛念干狗既防守

We need Kante

法比又淨係識向後傳
屌你老母

廢唔緊要
廢得嚟成日以為自己好腳法帶帶帶

法比唔撚掂

唔係講笑 女人真係好撚廢

Golovin

kante=車狗遮醜布

條友比人迫一迫就唔識踢

在場11人有邊個唔係廢

咁既戰術又唔係迫搶到 次次一野就俾人穿晒條中場對住4後 什麼進攻足球 笑撚死人 等睇未夠10場就變沙狗

雷斯慢慢跑去

法比個身體跟唔上個腦，唔肯郁咁

on9仔

法比係咪琴晚chur太盡，腳軟

佐真奴幾好波
係車仔真係曬咗

Sarri out

買到高路雲做咗世界冠軍啦

法比好垃圾，仲屎過巴克利

埋身逼佢都算
仲有幾個身位先逼埋身都驚到向後傳

沙利比人炒先定佢個專用吸煙房起好先

CLS
一腳斬埋去就起到腳
4條友係到做乜鳩

法比原地踩波車

從來無覺得雷斯ok過

雷斯hea 撚到

Azp CHO Rudi Jor

佐真奴準備去更衣室換曼城波衫算啦

龍門一腳就到射波

呢15分鐘，軌垃圾到
干地當年打343不無道理

啱啱又冇中場回防

Kante = 車路士

然後變蘇狗

入場球迷多人成倍都可以無聲氣

成條後防 得超人係快
係咁俾人屈速

hea撚到眼神望住個界外球

cho無波掂

懷念干蛇

認真啲你老母臭

有左真仲要法比做咩

AZP好似仲未適應返打閘咁

kante朋友隊

雷斯啲防守真係

世三+Kante+Azp = 車路士

法比加巴克利真係一絕

堆垃圾中場3後防同4後防咪一樣柒

出巴卡無咁嬲啦

意甲車

Kante&heazard朋友隊

今場中後場放題慢慢食

同之前有咩分別？？

直覺話比我聽 Sarri 半季走得

The football club of kante and his friends

個個咁早就養生足球

西女人繼續唔買人

咁今季補咗啲咩

今季車仔有無可能頭五

干地：又話誰攻足球
對住曼咪一鳩樣

kfc

佐真奴超班

希sir已經準備

班友都唔知想點好

又話進攻足球既⋯⋯進攻去左邊

啲波永遠傳唔到

曼城已經搓住踢 輕鬆到

1500萬英人就算啦

法比上年都睇得出佢有心冇力
今場真冇心冇力
帶住波跑快少少都過到佢

上年有左仔應該爭好遠

沙蛇套野 左仔一逼就收皮

巴克利

出安出黎救世

左仔心諗 早知去對面隊啦

咪玩

買SMS未

出咗而家就0:3

好彩冇俾mc 買到佐仔

bakayoko 機會都無?

個波向前傳去半場 就一定送番畀人

係真

我轟成日留埋堆垃圾 有寶咁

寧願睇返3-4-3

干地：咪一鳩樣

原陣+佐真奴，預左啦

諗諗下,如果切踢巴克利個位應該都係咁低WORKRATE

進攻足球喎 打左廿分鐘一次組織攻勢都無 仲話炒干蛇有前四

成班二線兵，邊夠真金錢足球玩

Zola 已 standby
唔使打搞老人家

Conte back，
Sarri out。

仲要冇世三同kante

屎味咖哩 同 咖哩味屎

中場斷晒

廢老法比

其實成條中場線去咗邊

車仔有錢咖
買撚曬堆垃圾返黎

個中場波又運唔到上去
防又淨係識跟住人跑
做乜撚野

大家要求太高
西女人乜都冇買 進條撚呀

成個中場冇人

人地中場一下轉身就直接對住後防 打條撚

Diego_costa

唔係原陣
係廢咗 冇古圖冇世三冇kante

人地踢左成季，我地踢左幾多場

3中場全部上哂去係咪on9
至少搵個逗後啦弱智

中前後三大毒瘤

佐仔黎車真係寫花自己傳波stat
俾人迫到

就係因為西女人個個都爭少少價 唔撚買plan A

慣左有kante

除咗佐真奴
其他咪都係個d人

係咁自爆

果個放緊假

456預告

進攻足球
被進攻足球

左仔俾人嚇到腳軟

雷欺條垃圾踢左20分鐘就出撚哂大汗
之前仲有條撚屌叫佢打B2B

冇世三半場過唔到
冇簡迪就被人中出
陰鳩公

上錯賊船

ODOI唔會過到一線WALKER....

衰過

垃圾5700萬

放棄中場

大家打哂j既 sarriball去左邊

夏神：星期一都係唔返黎了

巴克利d控傳真係廢到核爆
出返吾皇算啦

佐真奴唔上又唔得

一次射門都冇呀陰公豬

唔好456就OK
同對面差幾班波

等睇456

Hea到

佐真奴發夢

Kante: 你知唔知我平時carry得你地幾辛苦

女人真係好撚煩
乜撚都要講價
隊波咁撚廢
豪d買人
入到歐聯咪有錢咯

法比=中場毒瘤

達

傳球成功率有冇6成

達哥：差少少

世三：又話進攻足球
同干地有咩分別
回家不了

但中場有過hold到波好過無

古狗、夏薩特 睇呢場波有咩反應

個個係到散步咁既款

佐咁快自爆

同女人講波=哂氣

強度高返D既比賽就現哂形

汗都唔撚出得既

射到

暫時睇唔出踢法戰術有咩突破

1射

佐真奴真係唔知可以比邊個咁

射得算係咁

飛機達

唔知邊撚個：kante都未必有正選

我唔想睇閪波 我安救世係劇本

歐聯都入唔到
然後無錢
一路loop到跌落英冠

法比屌你
傳個波遠少少都拎唔到

所以買多個中場真係好撚緊要

廢撚到

無簡迪 無中場

想睇有世三kante既sarriball

人腳問題

仲話 Kante 唔啱煙剷用
無 Kante 波都搶唔到

仲衰過之前

達狗 fishing = 20/99

龍都唔撚中

買中場左閘啦仆街！

2018最大笑話

終於有射波
個機會仲要係人地比

古狗睇都唔睇

世界盃冠軍正選，番球會無正選

有達女人 無前場

究竟沙蛇433進攻足球 定 干蛇343 組織上攻勢銳利d

咪一鳩樣

比咁嘅人腳 你想踢乜

佢谷起個鰓做乜鳩

沙蛇
咬煙

迪加呢球唔埋，雷斯冇提場
老實講雷斯真係唔可以再用
佢個心態太撚差

29達真係好廢

身為車迷 最緊要識對沖
買左半場客 全場客

巴克利防守都可以撞下
法比真係冇撚用

Sarri想食煙冇得食

喂，乜料，有休息既
又唔係亞洲

真係笑撚死人

無Knate 打碌撚咩

幫你射腳啦
唔係半場射波都冇

一個似樣既攻門都冇

悶到

咪同琴日拿破里一樣 速率跟唔上對面 同人鬥攻456

咬煙

成班垃圾係度
俾哥狗教都攻唔起啦

煙癮起啦

煙蛇煙癮起 係咁咬

想問下點解摩拉達轉左著29？

我淆底買左1.50 鏝冠渣

你洗唔洗改名？

佐真奴攞左波 巴克利上左去 比法比又比自己 推唔到波上去

基佬 ...

哥狗做咩著阿伯底衫

錯在冇提場
不如直接莫須有啦

Sarri 食煙都好過踢波

買垃圾咪踢垃圾波,好正常啫

人地真後防猜到化解， 我地猜到自爆

連高路雲呢D現實小小既TARGET都買唔到呀
仲講咩買人呀
原陣開季啦

脫離魔咒 慶祝2女出生

差少少錢都唔買

sarri忍唔住了

哥狗當初見到d咁既高層+球員即刻不了

有冇cap圖

條中場要換過哂先可以上返一線

煙sir頭都痕

雷斯行行企企 好似乜都唔關佢事

Sarri:屌 食番支煙先

準備拎解約金

kdb: 好彩冇係而隊垃圾車

點都要買前鋒中場啦屌你老味
中場量多有撚用咩
前鋒就唔撚使多講

關事

失波咪關佢事

其實高佬雲真係唔洗擔心冇正選踢

哥狗人生最佳決定
唔通叫dllm打傳控咩

咁又未去到要換曬.. 係爭多個正選中場姐

為左慳五百萬

Bababoo Restaurant > Chelsea FC

希sir

Odoi踢對面應該大把波畀佢爆

Not me

佐真奴+干堤+xxx

世三卡吐仲玩緊

Not me not me

佢一向都係咁

沙sir set到高一高

d錢全部用黎俾解約金

悶

買到個攻中 識帶波上前面 先講進攻足球啦

屌 同干地有咩分別

後情猜波
比人迫
大腳
屌你咁似層相識

搵我？

Kdb原來返咗嚟

2射

呢三分鐘似樣少少

對面foden好多波踢

人地無限金錢換晒成隊都得
我地今年DLLM都無

睇黎都係靠牙朗fk

一路差個cam

快啲買sms啦 億2都無所謂呀屌

班人仲係慣左干地個種踢法，搵兩腳小組睇下都冇

睇唔出有咩進攻板斧

帶波上前 切可以做到

賽果都唔睇啦

被進攻足球

真係差個中場

阿朗踢前鋒仲好 夠硬淨

咁你不如賴摩佬仲好

過到半場已經好好

奧袋

其實最似係isco個類踢法先岩用

法比其實係做乜鳩

Odoi

摩佬d餘孽未清

差個中場差隻翼差個中鋒差左右閘差兩個中堅

cho

Cho

差d

屌那媽阿朗素真係咪撚再正選啦
底都落唔到用嚟做乜鳩
上左去又返唔切嚟
控傳又唔掂

法比換飲水好過

個前鋒死左去邊？？？

呢腳似樣d喇

根本換教練唔換成績都唔會點突破

條臭閪冇眼光買d隱世高人就洗大錢買d出哂名架啦
打機都有版你睇，唔課金想贏冠軍

cho 丁死人 夏神番黎都未必有正選

賴乜鳩 講緊班球員小組未練熟所以仲係用緊上一手既踢法

係都唔出愛馬臣，咁點

得cho似樣

Pedro都高峰已過

射得好差

除咗kante世三同埋佐真奴
全隊都可以換

想睇442

Cho

陰公要靠個17歲擔大旗

Odoi啲傳射都要再浸浸

唔買人

啲波太慢 唔夠果斷 尤其法比

抵哥狗季前講爭標份子提都唔提下我轟 打左32分鐘都唔知踢乜柒 你壓得前唔緊要 有前無後鬥攻好叫做好睇 依家攻又唔得 守又壓晒上去俾人一野就穿晒去到禁區頂 咁既戰術踢條春咩

Agree，後備料

佐仔...
OH SHIT...

牙朗 仲以為自己踢緊三中堅？

屌你反擊真係冇人逼

cho似緊張
就住就住

仆街我岩岩先睇到cho射
嚴重delay

根本你咩陣式咩戰術都要有個頂級俾波既中場啦
唔明點解法比前季開始跌WATT到而家都仲可以唔買

azp都換

收法比 出飲水啦

正常 咁細個

雷斯防守完全唔睇人

對唔住自膠
唔記得咗azp

巴克

佐真奴 係中場好似好慢咁

雷斯解個圍都特別hea

條後防

講聲唔該就過到

雷斯躝啦 hea 撚到仆街

對面foden踢到美斯咁

法比 vip mode又on

救命呀

今日D傳波咁ON9

基佬番黎可以換走雷斯就係

cho 撚狗咁撚

2個法比咁中場

Odi撚獲加

其實d後方係邊？

唔係一早返左咩

雷斯,法比 2個都5可以重用
希望沙蛇今場之後睇清楚

odoi potential 99

條25走撚左佢算啦

佢自己要走,點留

雷斯真係幾廢

係卡巴條龍門線果到

中場>前鋒>左閘
呢三個位

Barkley 都算係有用 起碼大隻

想換DW

Odoi撚到walker

呢個陣冇KANTE,我諗會死得慘過干蛇套三中堅

左閘中場前鋒全部都要買
Cb季中or下年要補luiz個位

CHOI!!!!!!!!!

屌你老母臭系達等波到

Cho=新阿朗

M朗冇罰球有乜用

Pedro仲差過達

pedeo今日d handle

飲水

其實全部企係龍門到好似仲有用

節奏慢人成兩三拍
下下傳後再一腳大腳踢上去算乜鬼戰術
如果係嘅話上年干地招azp+達頭咪一鳩樣
係咪個個都雪都凍哂
除左odoi Jorginho 之外無個入局

飲水ready
煙sir都頂唔順半場換

要明白沙sir
出雷斯有佢背後原因

煙剷同飲水傾

反擊居然可以中路轉邊路

法比根本唔應該正選 放個工兵踢上踢落都好過廢老

安換Pedro
飲水換法比

希望煙sir依場睇清楚班波既實力

？

岩啦cesc 換飲唔洗雪鳩筒咁

下半場：

飲水 換 法比
譚仔 換 女人

雷斯大撚過沙蛇

azp今日都膠膠地

上季干地點對雷斯

換啦屌
好過干88分鐘換

Pedro好勤力 但有心無力

有冇人覺得azp唔係好適應打返閘
攻守都完全冇影

支持依家就換

雷斯？

認同

對面太強啫

成隊巴閪清走埋佢啦

DW起碼識行識走識跑返去補去
再留法比真係中後場真空

睇軌d波 聽聲就足夠
好悶

Willian換pedro
求其換法比

Walker成日放人入中路

呢兩年打慣大閘 突然又轉返正常都適應唔到

防守上唔算太失位
azp不嬲都唔係瘋狂後上既閘黎

求奇搵隻跑狗應該都好過佢

自己友太廢
都唔知幫攻定幫守

踢左兩年三中堅 之前踢左閘
唯獨azp我真係覺得要比d時間佢

話時話 可唔可以將阿朗素改造踢前鋒
佢啲射波好好J
就算慢都無咁明顯

沙蛇學干蛇第一季用法比嗰個方法就FIT哂啦
仲要佢呢加哂回塘

對面右邊Mahrez

都係唔夠快

半場成隊得Odoi叫打得唔差

出到豬應該可以改變戰局

想爆walker 諗多咗

未過試用咁快想比油王照肺？

唔知係咪三後衛岩佢踢
上季包位補位一流

安!

安仔個樣

最後生嗰個踢得最好

17歲黎講其實係超哂班 潛力高過willian

半場輸一球已經有交代

攞違約金算啦
呢隊車仔

仲要只係後備

獲加:少年你太年輕了

Good try

安=唯一super satr

Odoi輸身形

狗達打反擊連走位都唔識，仲有乜撚野用啊

馬列斯應該爭到正選唔奇

之前熱身賽已經係咁 Azp踢右閘比zappa差好撚遠

29達你係咪on9
越曬位嫁

安仔後悔緊無去巴塞。

身形夠都爆唔嬴walker啦

達狗真是唔撚掂

究竟女人知唔知自己越位

c郎一開始都好瘦
但係佢真係好有天分

莫拉達啲波慢到

屌你老母閪達

我地係人地禁司頂拎到波
人地中場9秒9沖返來踢走
相反我地個啲仲散緊步

廢達真係好廢

肯定爆得贏

達返屋企湊仔

達仔究竟有乜撚用

達狗依加做到成個呀衣咁

求下馬列斯唔好再撚牙朗

達狗啲走位

馬列斯左cup右好撚快

朗一個假腳已經by9bye

屌你老母達

食屎啦狗達，走位啊你老母

阿姨應該好d

29達冇得賴魔咒之後可以賴咩

點解我地唔買

女人其實同baka差唔多

17歲輸身型好正常

女人達啲走位....

冇供應

垃圾足球永不死

法比仲廢過舊年

咁撚貴 閪女人撚會買

走左啦
越位咁解

成隊得ODOI有表現

其實d防守同干地有咩分別 咪又係成班企係後等人黎 意甲style

B8真係波牛黎

咁快有人走
定冇眼睇出去買嘢食

女人達真係好廢

黃大仙

包我

巴禾

巴我

巴克利代左達狗個位做支點咁

why 莫奶達著29

冇咗安,世三,簡迪
二線車

女人達湊仔啦

呢場佢算有用啦 靠法比死撚得

29號仲有個9字喺度

屌你老母達狗返去放侍產假啦仆街

兩個女出世

對面條防線已經得啖笑
垃圾車都係入唔到

我地究竟有幾多球中龍

巴禾都睇唔過眼我地咁撚廢

搵到弱點了

When Sergio Aguero scored his first goal for Man City, Phil Foden was 11-years-old.

Seven years later, at the age of 18, Foden assists Aguero for his 200th Man City goal.

bravo做乜9

屌你巴禾真係

今場odoi無得硬爆對面
對住獲加都係回傳多

搞笑

bravo

矮仔龍

試過一次硬爆 失敗

巴禾：廢達使乜驚

半場可以起腳

場波太一面倒
要玩下野

電欺啲hea波睇到想打撚柒佢，係俾就一腳啦

算係咁上下
左邊拎住波中間同右可以完全無人follow

煙狗教完第一場可以執包伏

煙sir拉拉聲出去扯返幾包煙先

唔好456就收貨

表演節目黎暏
點會入呢

翼位計暫時表現最好
只係法比b8 呢兩個中場做出黎既效果唔好

又唔係太差
30分鐘打後都叫有啲攻勢

再黎：

下半場

飲水 換 法比
譚仔 換 女人
安 換 柏度

真心，覺得有巴膠9撞9衝都好過波牛 同 法比

其實簡迪毒係屋企都有野做嫁啦
點解唔早啲召佢番黎

右邊淨係出過一次波，次次都係左邊有攻勢，達又做唔到支點，得個17歲仔最似樣

下半場：沙狗>希sir

完全比walker out play

依2年進步得好交關

個D唔算攻勢掛

講真買到個好似foden 咁識扭上前面已經夠
當然可能係我地中路垃圾

讓你地垃圾車一球半球又有咩所謂

成隊要靠個17歲Carry進攻
醜唔醜

臨尾cho同柏度調左位
下半場可能有得睇cho打右面

有冇PLAN B呀
下下都要簡迪

其實巴克利已經算係咁，佢係得咁多，我估都算係發揮到煙剷想佢做既野
法比狗個問題仲大過佢

雷斯、巴卡：做乜咁早返？暑假冇約人咩？

但都係對進攻0幫助

如果世三,卡吐,KANTE第一場英超冇得出,應該都冇得贏

咁都話有d攻勢

閪撚到震

得奧袋進攻有D野睇 仲要死右腳落唔到底

其實walker好似冇好認真
一認真爆奧袋已經過唔到

要求越黎越低
算係咁啦 咁多人未出
hazard 換柏度
Kante 換法比

就fit

咁就收貨?

近年好似有個詛咒係贏社區盾個年無英超冠軍

緊係唔太差
冇法國、比利時幫既車 同英超下遊有咩分別

雷斯躝又躝唔到先慘

控球多過鏝

我地利記

由平時夏狗Carry變左Odoi Carry 進攻

波底太屎，下下修正得黎無位再去，巴克利都係用黎無腦大大步推上去分邊同鳩射果種

起碼有對腳係場上先啦，出法比就係打少一個

有少少hea守係真

護級都算唔錯
我收貨

希sir coming

我地輸果幾年都冇

心諗要靠個17歲黎carry成隊咪放下水

新仔係要試吓自己高度去到邊
唔知自己去到咩位，點樣進步
不過佢敢試爆Walker都幾大膽

認真
對住呢隊垃圾車唔降低要求真係場場睇到爆血管

雷斯 西女人 法比 達
4大毒瘤

成隊好似得佐真奴知沙里點踢咁
由其係逼個時
利申:路過

唔通輸咗社區盾就會有英超冠軍咩

阿朗素可以搵定下家3後衛，進攻無作用，防守追唔切，比人反擊直頭唔見左人

上半場踢得最好係CHO

鏝贏唔到都唔到垃圾車

頭先cho一爆底就俾佢收咗皮

屌
曼城個廣告好好睇

搵包皮明爆walker都未必贏到

擺明係鏝放軟手腳咋喎

同埋佢D控球真係好好
藥鳩莫拉達好心同Odoi 學下控球同傳波啦

條中場剩係識一腳彈返比後場

唔係講笑，kante個種生活方式，我覺得體能上已經ready可以踢

球玉咪又係17歲成名

紀錄片

Fabregas<>water
Morata<>Abraham
Pedro<>willian

出飲水 啦

bravo差啲畀人粒死個球好好笑

正

岩呀~新仔未比佢試下囉,反正今場贏輸都唔重要

人地半隊都係星贏其實好正常

c朗18歲先去獌聯。

法比狗

雖然社區盾都係友誼賽性質
但見對面hea下hea下都撚狗咁撚

我對呢場波要求好低
有得睇cho對下一線隊
唔望有其他野

下半場 換人啦屌

Yes, 晨早買左鏝冠
唔想同錢過唔去

但係你望下肥仔特個肚腩

其實車都半隊正選咁滯

Walker英超最快閘咁濟 如果odoi落到底真係不得了

夠喺垃圾車入面超班

社區盾好似真係成日有轟份

車仔= Kante hazard & fds

屌 條中場唔夠搶
反而睇最多係佐真奴搶
有簡迪返黎會好D
法比我覺得佢有心無力
後備算啦

半隊都係諧星

問題正選有幾粒係星

比利時 法國 唔踢 幾多正選都係多鳩餘

好彩有 Odoi， 如果唔係真係無野好睇

世三干堤朋友隊

我諗唔到有咁多個聯賽有邊隻閘快係可以快過佢

唔駛佢上，專心守，根本爆唔入

直線落底既話搵保特都爆唔贏walker

但walker驚hazard,mata依種技術型

輸埋今場，就連輸5屆飛機盾

佐真比d波都好慢 係教緊定咩

出巴克里都好過佢

法比係fake 9自己友以為佢防緊守 佐真奴就玩自殺式回傳

意假係慢吖嘛

IC足球部

depay都屌打

坦白講，法比真係後備有餘正選欠奉
依加呢個陣有番mata其實唔錯

有mata輸多2粒

Bellerín ？

摩西斯 Alba

俾雲加用到頂啦

唔快，上場比cho out play,幾球直線爆佢

你覺得法比防守好好？

除左屈變速 應該無咩辦法

越睇就越想清走法比先，紙板中場點踢

上場先比odoi爆嬴

獲加又大隻又快

煙狗:屌你老母原來英超咁撚難踢

Chelsea won the match 2-1 after Man-chest-hair city messed it all up

mata呢場會影都冇隻
法比都叫打過cdm
雖然法比d防守都係笑話

walker做閘硬件頂級，性格爛打
閘位黎計真係已經係一線頭果堆

岩先又俾人改返

你話正前係 包輸 abraham 豬蛇有mata真係好好
但依家嗰正前

蝙蝠俠

法比已經係紙板

老煙半場用煙灰缸打撚咗達狗

佢算有跑架啦今日

Mata d中距離比波好勁 法比得長傳

真 又爛打 雖然技術 集中力麻麻

件格仔訓練波衫幾正

bravo+對住太陽會唔會又有野笑

唔知點解好似成隊波都好慢咁

干地識波過煙剷啦

Mola 達做咩著29號

佐生

佐仔

佐仔要時間適應英超

卡希爾咁多甩漏

諗住咁樣可以入29球

我覺得車仔踢出黎同我地差唔多

生左孖仔轉NO.

買嗰頂級右閘啦 閪女人
見到牙朗踢到咁

話記念佢老婆上個月29號幫佢生左對孖仔

又係推到兩閘無人，咁搞中場一失波就比人中出

一個6000萬既球員點解可以廢到咁
以前黃紙 花膠廢極都係入唔到波但仲有作用
達真係破壞成個進攻

講笑料卡巴叔都唔差

What

阿朗踢左架

黑世三要進場了

屌你老母 牙達唔走位
巴克利仲前過佢

廢達

右閘係AZP

買件右閘 azp去返左

咪撚再問啦 車官方都有講

眼盲入錯區

自隊一打膠

邊個係SMS
社區盾有冇直播
猁攞歐聯車路士有冇得踢歐聯
點解莫拉達轉左29號

巴塞欽點必購之人

冇防中打條撚

呢球都控唔到
食屎啦

出球王安救世未？

爭d 2蛋

咁都唔失

條後防

Sor 佐真奴黎

好多問題兒童

電欺屌你老母

佐真奴睇泥真係唔慣英超迫得咁緊

迪加收步

安ready

中場法比同佐仔兩隻紙板

依啲波出安可能真係反擊到

咪撚用雷斯啦

3塊 巴克利都係

佐仔係意假hea慣

電欺痴撚線

得azp肯跑到底

迪加雷斯鬥睇波

阿古路

雷斯HEA到

對中堅波都唔追幾開心

巴克利係硬卡紙

兩個都用波型無個純防中真係俾人撞死

高位防守

baka去咗邊

屌你老母電欺

巴克利係硬卡紙板

雷斯痴撚線
追都唔追

干地雪雷斯唔係無原因。返去養傷啦

左真= 強化版法比

但煙好撚歡喜雷

寧願睇番泊大巴打反擊

雷斯玩撚夠未呀屌你老母

啱啱個球得azp埋去追波。。

12年?

快撚啲死算啦
見到佢都唔開胃

我想等雷斯掛靴後先睇車

但到時會唔會係英超榜失蹤

阿古路射埋佢都未入返鏡頭
躝啦冚家剷

車仔防缐明明炸彈仲學曼城玩波

唉 成條後防得azp有work rate 最有火

現哂真章

雷斯=油王契仔大撚哂

雷斯真係好撚廢 一球都block唔到

結論：今季坐10望6算了

電欺行行企企

蘇拿睇黎可以學定點教波

Morata 真係好撚垃圾

雷斯完美表現咩叫識人好過識字

燒味吧

成日係office搞政治

雷斯失完位仲散步 好彩依球唔洗失唧
終於明點解干地好好醜醜連一場都唔比佢踢

雪鳩我？
信唔信我叫球員杯葛你、老闆屌鳩你

根本干地三中堅已經係最啱佢踢

雷狗行行企企到完埸 屌佢老母

同空位有兩個人幫佢汁屎

唔比佢踢未玩政治囉~
拉埋班巴閪人反你,
人地同油王FD,
雪佢玩死自己咋

干地既足球智慧一早睇得出依班後防只可以三中堅

諗起之前有人話搵電欺打中場

完全做唔到波

雷斯連角球回防都散步
出名慢嘅牙朗打埋佢個中堅位

雷斯：隊友班主全部都係我既人點同我玩

佐狗:仆街今次真係上賊船

以後英超每場有雷斯就唔撚睇

摩西斯今季應該冇得出了

2:0

踢緊乜鳩

walker太撚勁

46開始

雷斯應該冇出汗

咁你等到佢掛靴

一失波就六打四

巴克利作用係咪用黎湊夠人數

收工

雷斯睇波定踢波

易到

反擊冇人跑

屌 又係女人達個度斷

垃圾車 唔買人啦

咩話？40比0？

電欺真係要人幫佢汁屎

雷斯廢撚到

解約金發發啦

人地輕鬆到

鏝輕鬆到

又係雷斯

屌你老母，仲差撚過上年

算啦 無心踢

死出雷斯邊個教都冇用

雷斯跑到勁深包晒越位位

之前成班人話干地死攬3後衛,快D死全家呀
CHING,你自己小心呀

唔好輸得太樣衰啦,我認我冇咩志氣

Agger

電欺仆街未

好野
可以多幾個dllm

世三睇完依場即刻遞紙

泊大巴仲好啦

換走cho無野呀

人地兩三腳就搞掂
垃圾車傳又傳唔好 又唔入肉
後場空得黎前面又唔係勁

係傳失wor 唔係下下都關佢事

走位啊狗達，走個靚位啦，hold唔撚到波咪突破越位囉

依球應該屌rudgier

跟入去個個應該係佢

安

沙狗 躝啦

後衛長傳次次都失

而家先換
做要唔換柏度同女人？

沙狗我屌你老母
仆街死啦你

完全冇防守

電欺真係負責睇波㗎喎

世3:我都係直接去西班牙報到算

雷狗死全家未？

指指指指你老母啊

換走CHO

求其一個直線都交到

干地就醒啦 用班垃圾踢進攻理你都on9

雷C又黎眼神防守 屌你老未 指著果度就會有人守到咩

換走最有威脅果個

得3後啱雷斯踢, 但又要玩政治趕走個3後教練

電欺not me. Gif

呢下古圖斯實救到，呢個龍都幾廢下

其實中場真係太慢

真 唔太關電欺事
阿古路係電欺身後插入

2018 - 2019劇本

沙sir > 10月沙狗 > 11月 sacked > 蘇拿

黑世三

換走cho
柏度即傷

換埋odoi
唔洗睇

安仔厭世樣

沙sir：屌 快撚啲完 出去食翻支

好似睇緊德對墨咁

呀古路野zip 咗係雷斯後面就單挑龍門
連回身追都做唔到

軌2

［沙狗 女人 法比 齊齊Lan］軌對鏝

佛系3中堅只輸1粒
SarriBall 60粒鐘輸2粒

干sir又贏

換走cho兩分鐘 柏度傷

原罪

清洗名單
雷斯
法比
達

kante hazard save us plz

真心 今季爭前6吧

今季車中游級數
老老豆豆防守足球先係車

干子是無辜的

訓得

今年車可以爭到啲咩

笑死 準備3:0

琴日利炒拿波里5球都係咁 跟唔上進攻節奏 又要同人對攻

屌 啱啱應該係阿朗mark助攻嗰個啦 仲係前面行 行你老母咩

［沙狗 女人 法比 齊齊Lan］軌對鏝

護級

係
其實呢場2球都係迪加>佢

爭取教練神主牌+1

不嬲都話佢勁，係硬頸